點為之高，點為之矮

180以上高
175以下矮
175-179正常？

180以下就叫矮

你得罪好多人

171

183以下算矮

我183,出街有99%既人矮我一截

樓主得罪好多人

米八，覺得咁先叫正常高度，係街大把人差唔多呢個高度